有冇ching發夢真係坐過48 小時臭格

個環境係點，好驚要坐
有定個心理準備
google 過臭格只有石屎床同踎廁
咁食啲乜架
班仆街狗狗會唔會加料
去廁所會唔會俾人望住

我俾人拉過 有啲嘢想講

先生/小姐，我而家跟據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

Repeat 到佢出示委任證。

入臭格須經金屬探測及搜身
會唔會通菊花
我有痔瘡，佢一搞我我咪爆血

臭格嘅真名叫羈留室 一般每間差館都有
同坐監好似 三面牆 石屎床 踎廁 每日三餐
唔同嘅係你可以叫外賣 或者屋企人送嘢食
你可以要求鵝肝 但唔可以要魚 因為有骨
俗語叫臭格係因為狗可以唔幫你沖廁
沖廁只可以佢搞 搞到好撚臭 環境極惡劣

原來有得打電話求救
我以為係48 小時冇得同出面聯絡

互相推post
「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

陰招

- 落口供嗰時你可以解釋自己㗎
- 你認咗佢 我早啲放你走 / 可以減刑
- 有齊曬料告你 你好快啲認咗佢
- 同你吹水 (條例真係咁差? 政府會點樣?)
- 鋤到你好撚眼訓 (記住要保持清醒)
- 扮打電話俾你 你unlock去睇時就獵走咗
- 較凍冷氣 / 遲俾飯食 / 遲俾你去廁所

痴撚線
我忍唔到屎，一陣賴左有冇褲換

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

我成日驚自己戴con，真係俾狗捉既話無眼鏡用

發夢無去到最前，所以更加尊敬前線

話唔舒服去醫院？

被拘留都有人權，可要求食野，去廁所，睇醫生
臭格係無私癮既，一人一格，有個屎坑，有張床同個洗手盤
除左醫生，冇人可以通你櫃，但佢有權叫你除乾淨搜身
經驗分享，有野就問

1. 中間時間有無其嘢搞？入去之後直至佢比你走先會出黎？
2. 有無得要求去其他廁所？
3. 真係無辦法同其他人交流？睇過post有人入個去話好彩有其他義提醒做乜xxx

4.另外有關去醫院，一被捕即刻可以去？番到差舘先可以？會唔會影響最高拘捕48小時個時間？

鵝肝都有？要自己找數？
咩要求都係嗌出去？出面有犬喺度？
可以無限次打電話？

忍足48小時屎就唔臭

唔會通菊花

喺醫院都計拘留48小時入面？

一日有三餐畀你食，款式無得你揀，有無加料其實唔知

想飲水嘅話，三餐時間都會畀杯嘢你飲，其餘時間要問黑警，睇佢心情好唔好，唔好嘅話會同你講忙緊

沖涼權利，俾人剝奪咗

去廁所，有遮有掩，洗手要搵黑警帶你